The Rock 又出新戲 香港版Die Hard

要有狂野時速7嘅跑車速度先可以跳到咁遠架喎

關禮傑 關禮傑 關禮傑

抄cctvb

真係香港景?

老老實實
真係唔識欣賞rock d戲

Filming started September 2017 in Vancouver, British Columbia, Canada.

故事放香港都係為左攻大陸

等睇紅燈籠，越南帽同殘體字